山竹慢慢遠離腥港，下禮拜一準時返工歡呼區

I love 返工

唔緊要 星期六日8號就得嫁啦

好彩星期六有得睇利物浦大勝，唔係都唔知點過下個星期

我已經教定鬧鐘星期一準時返工啦

你痴線架

邊到有講

我已經求緊老闆星期日 就算打8號都比我返工
腦細: 好危險喎
我: 唔會架 求下你俾我返工啦 做下好心 I love 返工 YA !

跟住腦細就批左啦 而家好滿足 工唔番唔得架麻

肯定八號風啦 大家怕乜

星期六晚？

叫沙狗開post ok?

山竹垃7圾

真係開心又打唔成可以返工

螄子山精神
[/s]返工返到黑雨十號風都返

腥乜撚野港？